［無圖］一人一個本土陳年MK妹特徵

雖然舊時既MK妹變哂做韓妹，偽文青，同偽ABC

但身上點都仲有一兩個特徵，散發著點點既柒mk味

大家齊來討論吧！

我先

腳踝位置有花紋身，多數係玫瑰

Pat 陰遮住一邊眼

連續食兩支煙

負離子直髮

Super lovers
2%

瞓啦柒頭.jpg

V字自拍

黑長直

5p字

但呢堆真係本土文化喎

無腦

墮過幾次胎

個頭染鮮色

為左男朋友開心，可以含吹奶啜樣樣花式做齊

又po 我呀婆